我宣布所有寫抒情散文既人都係垃圾

屌晒你地老母 叫春閪
懶係正能量
成班偽君子圍爐打飛機 見到都反胃

邊條叫春狗偷偷留下負皮

做人做到咁虛偽真係慘
憤怒同傷心都要思前想後點樣咬文嚼字
金玉其外 敗絮其中
好想撕開佢地塊面具睇下有幾多層
廣東文化最精華既粗口俾你班人摒棄晒

但你個名都似寫矯情抒情文既人喎

幫推

鄺仔

又係你 分左手又係番一齊

佢個名夠唔似寫抒情文

我個尾彩阿！！

Ching ho ball